{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_016122",
        "source": "도서",
        "writer": "김보현, 김건우, 김주용",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90641-83-8 (13980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "52주 여행, 초록치 꽃피는 충청도 532",
        "collectedDate": "2023-10-19",
        "publishedDate": "2022-10-03",
        "domain": "자연관광",
        "title": "진천농다리"
    },
    "text": "鎮川農橋は韓国で最も古く長い石橋で、長さは93.6mで幅は3.6mだ。 この橋は石を魚のうろこのように積み上げた形になっていて非常に特異だ。 石を削って作った橋ではなく、石の形のまま粗雑に積み上げ、中身を満たしていないため、さらに興味深い。 鎮川農橋は高麗時代に築造され、石の間に石灰を塗っていないにもかかわらず、高い流速に耐えられるのでさらに不思議だ。 しかし、最近は頻繁な豪雨によって農橋橋脚が崩れるという残念なニュースも聞こえてくる。 この石橋は神秘的な形と周辺景観がよく調和し、しばしばドラマ撮影地として使われている。 毎年5月にはノンダリ祭りが開催され、多くの人が訪れる。",
    "QA": [
        {
            "question": "鎮川農橋の長さは何メートルですか？",
            "answer": "93.6mです。"
        },
        {
            "question": "鎮川農橋の幅は何メートルですか？",
            "answer": "3.6mです。"
        },
        {
            "question": "鎮川農橋はいつ築造されましたか？",
            "answer": "高麗時代に築造されました。"
        },
        {
            "question": "鎮川農橋はどのような形状で建てられていますか？",
            "answer": "魚のうろこのような形状で積み上げられています。"
        },
        {
            "question": "鎮川農橋は石を削って作られたのではなく、石の形のまま積み上げられたのですか？",
            "answer": "はい、石を削って作られたのではなく、石の形のまま粗雑に積み上げられました。"
        },
        {
            "question": "鎮川農橋は高い流速に耐えられるのですか？",
            "answer": "はい、高い流速に耐えられるような造りになっています。"
        },
        {
            "question": "鎮川農橋は周辺景観と調和していますか？",
            "answer": "はい、鎮川農橋は神秘的な形と周辺景観がよく調和しています。"
        },
        {
            "question": "鎮川農橋は何の撮影地として使われていますか？",
            "answer": "鎮川農橋はドラマの撮影地としてよく使われています。"
        },
        {
            "question": "鎮川農橋は毎年何月にノンダリ祭りが開催されますか？",
            "answer": "鎮川農橋は毎年5月にノンダリ祭りが開催されます。"
        },
        {
            "question": "鎮川農橋を訪れる人は多いですか？",
            "answer": "はい、鎮川農橋を訪れる人は多いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 309
    }
}